У рамках лабораторної роботи було проведено дослідження швидкодії обчислень на невеликому обсягу даних, 
на даних, що зберігаються у пам`яті, при записі даних на диск. Для першого типу обчисленнь було використано 
операцію множення 1000 матриць невеликої розмірності (20X20), для другого - множення 1000 матриць великої розмірності (200X200),
запис на диск реалізовано через створення 1000 кількості файлів.


Експеримент | Кількість потоків | Швидкість розрахунку
 --- | :--- | --- |
CPU Bound|   2| 4ms|
CPU Bound|   4| 2.2ms|
CPU Bound|   6| 1.1ms|
CPU Bound|   6| 0.5ms|
Memory Bound|   2| 6ms|
Memory Bound|   4| 3.3ms|
Memory Bound|   6| 1.5ms|
Memory Bound|   8| 0.8ms|
IO Bound|   2| 120ms|
IO Bound|   4| 65ms|
IO Bound|   6| 29ms|
IO Bound|   8| 13ms|



